
\newpage
\section{Listagem das Equivalências entre as Disciplinas}
\label{sec:equivalencia}

A fim de garantir a correta transição entre o fluxo atual e o fluxo novo, serão levadas em consideração as equivalências mostradas na tabela \ref{tab:equivalencias}.

\input{energia/tabelas/tab_equivalencias_disciplinas}
